當年個黑仔王巴爾歸位？

2008年8月，巴爾與俱樂部續簽四年新合約。然而該季裡不論追隨拉莫斯抑或是走馬上任的哈里·雷德克納普手下，巴爾連續24次在聯賽替熱刺上場的比賽裡，球隊皆無一獲勝。許多球迷因此把他稱呼為「倒楣」（「Bale」在英文俚語中亦有不走運、災禍的意思）。另外《每日電訊報》的足球專欄亦以「巴爾魔咒」為題報導。

條命 生成咁 一係有貴人扶（皇馬） 一係憑實力 好落力 先可以打破宿命